獨居老人辭世 遺囑指定5百萬美金財產給8歲愛犬繼承

美國田納西州一名獨居老人日前因病辭世，死前立下遺囑，將他美金5百萬元(約台幣1.4億元)遺產，交由他8歲的愛犬繼承，狗狗一夕之間成了億萬富翁。

《福斯新聞》報導，田納西州納許維爾市老翁多利斯(Bill Dorris)，是一名成功的企業家，始終沒有結婚，去年年底因病辭世。他在生前留下遺囑，要將美金5百萬元的財產，全部交付信託，用來照顧他心愛的LuLu後半輩子。

LuLu是多利斯飼養的一頭邊境牧羊犬(border collie)，今年8歲，目前由多利斯的好友柏頓(Martha Burton)代為照顧，柏頓表示：「他真的很愛狗，平常出外旅行時都交給我照顧」。

今年已高齡88歲的柏頓說，LuLu將會有吃不完的狗糧，還可以請私人保鑣，「牠真的是個好女孩」，柏頓很清楚知道，自己不太可能在LuLu身上花掉這5百萬美元，她仍笑著說：「好吧，我盡量試試看」。（於慶中／綜合外電報導）

汪汪汪

一夜之間變成 貴婦狗

咁撚有錢都唔撚結婚,係咪真係好撚驚八達通分你身家？

其實法律應該禁止遺產留畀寵物

養狗好過養人

其實毒撚一個更開心，使撚你講

叫雞叫到對女人冇晒興趣啦

咩都玩過晒滿足晒 臨死唯一放唔低就係隻狗

佢地冇無做過愛？

養唔養寵物

你問隻狗？

狗唔會背叛....人會

益狗好過益臭閪
隻狗仔死左都會掛住你

點洗得哂
我係照顧者就fatfat
首先買架rolls royce載隻狗

隻狗想唔想要隻寵物，可以照顧佢起居飲食

有性有愛

仲可以陪玩

美國法律上動物可以持有財產，定係只不過係整個基金然後包隻狗生養死葬咁

結婚唔一定喺每個人生涯規劃嘅議程內面

uncle屋企要唔要多隻狗(品種：單身狗)

狗狗天真無邪，根本唔知乜事，只知道死咗個主人

最後都係益基金佬

養狗陪你佢一世

如果隻狗都死埋，咁d錢會點處置？

想知佢諗住點洗

如果可以俾狗繼承，俾死物又得唔得？

用晒啲錢幫隻狗搞喪禮

傳比下一代

婆婆應該係睇Aristocats大嘅generation

諗真d又係,話就話公平,隻狗走咗d錢係咪俾幫佢養個條友?
(如果)係既話一陣幫佢養個條友劏撚咗佢都似

隻狗唔唔會無神神笠人綠帽呀臭西

傳心師ready

做人做狗自己揀

可以幫好多隻狗

其實應該唔畀
因為動物未有「人權」
內文係經信托養

不過 同大愛連登仔講𠵱啲
實俾人負評

其實多利斯都聰明，話就話啲錢留俾隻狗，但其實柏頓都可以享受埋一份，雖然多利斯大可以直接俾錢柏頓，但而家就可以保證隻狗繼續有人養

幫隻狗交配 之後就可以繼續養落去

咁啱睇完格離post個廖慧儀， 好認同巴打講法

動物中的貧富懸殊

幫隻狗配種，係咪可以繼承遺產？

隻狗死埋 d 錢會點

我去做隻狗隻狗，咁隻狗死左遺產咪傳去畀我?

遺產的確唔可以比寵物

佢係比左個TRUST 個TRUST用黎養佢隻狗

幾時都話，做有錢人嘅狗，好過做香港人

笑死 隻狗仲有錢過我

對隻狗好啲佢會永遠都掛住你

狗都有錢過我

他在生前留下遺囑，要將美金5百萬元的財產，全部交付信託，用來照顧LuLu後半輩子。

垃圾 title, 內文好正常

有野食時，好難講